尖沙咀勁多同胞

大家覺唔覺 啲名牌開始有人排隊
係咪黨員可以直接黎香澠消費？

一直都可以商務簽證

你唔知咩叫免檢？點解源頭不明？

所謂回港易嘛，然後用大飛運返去支那

唔係同胞 係癌細胞

一路都有, 由第一波到依家, 只係停左旅行團
由黃埔掃到落尖咀
好撚多35成群嘅支那狗播毒
唔係點會到依家都仲爆發緊